見個個都話出水 睇下$200可以走到幾遠

燈神是你

英超度左 忍唔到手亞洲盃
中左有錢買英超
輸左就訓教

第一場就要輸既感覺

頂得住

卡塔爾0/-0.5 👍🏻

幾點出英超心水

初步已經有 再睇定d先

我屌你老母 一場絕殺一場反cup

卡塔爾0/-0.5👍🏻
阿仙奴 -1.5/2👎🏻
狼隊 0/-0.5👍🏻
白禮頓 0/+0.5👎🏻
般尼 +1.5/+2👍🏻

因為買唔起盤 又要靠尼注起機

唔似有3球

墨假盃賽冇即場
半場0:0 下半場都會nba

夠數done 下半場驚險nba✅

一陣講下見解

點解普馬斯2.5b都能夠開到 反而大家覺得會開細
最常見係因為大家見上場盃賽入球較細 再加上馬會開出2.5s低水 所以推測今場都係開細
影響大細波因素 最容易係主場之利
有d球隊 主場特別勁 有d又作客唔識入波 作客入到nba咁款 當然 就咁睇往績主客場表現係不能作準 要更準確 就要留意埋賽前賠率走率 以及馬會開盤既水位
尼一場 兩隊分別主客場都各有表現 因此大家唔洗擔心會悶和互交白卷
另外 大家起留意大細既賠率之外 唔好忘記睇埋半場入球大細 當然更準確可以留意埋波膽半場波膽總入球既各種水位 但我普遍靜係留意全場同半場入球大細
老手既手足 好容易就睇得出尼場個盤口好古怪 半場大1.5 有2.95倍 反而 全場大只有2.0倍 睇到尼到 大家可能仲未明有咩關係 根據我既經驗 輸得太多攞番黎既 前者馬會睇好半場入球細或冇入球開出2.95倍 大家都預計到上半場分分鐘和波or入得一球 有d賠率2.5/2.4/2.6既半大都有試過開出 相反以正常聯賽黎講 開到水位2.95 半大係較難開出
而後者 假如馬會睇好全場細 大波倍率絕對不會係2.0/1.98尼d比你感覺一定開細既倍率 因為開細既倍率 大波係會上到2.3-4 （當然也不能一概而論）
帶番個頭盔先

再者補充多句 墨假唔開即場比你補飛 預左鬼嫁喇
講到1999

又成功起機 有錢買盤了

打咁大段野冇回復都算啦 都起碼比個讚啦

G chi

個人見解 今場開到大的確係有運
個盤路唔似大到

不過都支持你

各有各體法 只係尼d盤路輸太多
1.6-1.68低水你以為食撚滑 點知就係輸尼d中左都唔夠食驚風散既波
帕丘卡果場2.5/3球大已經係好好例子 低水1.65
最後得果一球
有位師傅同我講 賭錢點贏唔需要記住 要記住你點解會輸
咁你就掂

睇法*

買place跑win

都係冇人理我

見冇人應你

Lm跟進

好感動

lm

都有120贏

都好呀 都有錢賺

尼隻有信心 但未至於有win

下場仲有冇

Lm

加油

研究中

邊隻

8號 真跑得 place
另外
小注 4號 上浦猛將 place(感情注$20

中

上浦猛將 點解會買佢 因為佢全盛時期真係包尾都可以追個win番黎 落左感情注

勁

勁唔好停

暫時戰績唔錯

支持

樓主買邊隻

8號 紅海威 place

4 永益善 8 紅海威
連贏位置q 小注

隻8號差小小

哭

比隻1號後上

可惜可惜

巴打有D料

已經好唔錯啦ching

再戰再黎

3號 猴王驅 place

睇黎要收檔 今晚英超再見

樓主200$剩返幾多

仲有340

仲有冇

留待今晚英超

見你打左咁大篇野留名支持下你

英超快車準備
今日會準備4場精選 而我亦會出真飛過關4串5
頭關 車路士 -0.5/-1

賽前小小分析
近期英超黎講 買親車仔都訓唔著 而今晚 相信會係車迷狂歡夜
以盤路黎計算 過往車仔開出球半 或者兩球深盤 基本上都全軍覆沒 相反 今仗讓半一 處於低水 近況平半半一一球盤最多走盤 戰鬥力十足 相信客隊讓半一 全半望全格冇難度呀
另外 車仔陣容十足 分別有韋利安夏薩特柏度出場 相信會上演一場三箭頭入球show
外圍既走勢亦都機乎一面倒向車仔 今場車仔冇得輸呀

半一初盤太淺
轉一球吸飛引客
同阿仙奴一樣
兩注錯埋同一樣野

求你唔好燈

已買